# projet franco mialy13

<TITLE>TP GIT</TITLE>
<TITLE>TP GIT Mialy</title>
<h1>Ciao</h1>
<h2>Une histoire de modifications</h2>
<h3>LA plupart du temps Git arrive à fucionner les changements simultanés sur le document.</h3>
<<<<<<< Updated upstream
<h4>comment collaborer</h4>7
<h5>comment collaborer efficacement</h5>
=======
<h4>comment collaborer</h4>
<h5>Pensez à toujours faire un PULL avant d'essayer de faire un PUSH</h5>
>>>>>>> Stashed changes
